(棒球) 滿壘 2 out 封殺問題

情景：

如果而家係滿壘 2 out，打者打中球掂地, 不是界外球，

但防守方接到球傳一壘，打者上唔到壘被封殺。

但如果三壘跑手

1) 係封殺前上到本壘
2) 係封殺後上到本壘

咁計唔計1 run?

同埋如果防守方唔埋打者上一壘

而將接到球傳本壘等封殺得唔得?

唔計因爲係force play
都得
(應該係)

正常滿壘唔係應該接到波第一時間轉返本壘？？

睇緊LAA果場

見佢傳一壘out左batter 就完11下半

唔計 殺到就三out 所以基本上瞄住一黎殺

2out以外都係
2out 就點都傳一壘

兩種情況都唔計

啊，記得返啲嘢
唔該你